習慣左分組冇組

可能我出名free ride
每次分組都剩低我一個
然後靠tutor塞我入求其一組
心淡了…

freeride就抵撚你死啦屌你老母

抵撚你死呀垃圾